不如下次見倒TVB記者， 集體包圍佢say sorry

包圍佢，用寫滿sorry 既紙牌擋鏡頭。等佢冇野返去交差，又唔會俾記協屌，一舉兩得

造假新聞
扭曲真相

你地冇做錯到
唔使sorry

就大叫tvb新聞 出賣港人 舉佢牌

樓豬原來係TVB fans,第一個post已經叫人包圍TVB

Sor你死人頭
比佢做新聞砌勇士生豬肉？
都on9既

你係紅媒 , 作新聞係義不容辭

比人砌左咁多年生豬肉都仲要say sorry ...

包圍記者冇意思，不如借佢鏡反 TVB 好過。